你地班廢老 有咩不幸就有傳媒有好心人幫你

傳媒一而再 再而三無辜被攻擊
你班廢老粒聲都唔出 你班廢老只係拎鳩示威者著數既人黎咋

你班廢老既錢就放晒去D大媽度

就連明星都係靠傳媒
有人出聲過咩 只係睇住佢地受傷